如果畫畫買iPad 8定 ipad air 4好d?

金錢有限，見到兩者相差都成千幾蚊
如果唔計支筆
iPad8同iPad air4比較起來有冇分別？
見舊post話如果畫厚塗。用iPad 會窒？
Thx

買畫簿同木顏色

咪玩啦普通iPad都唔係攞嚟畫畫

你真係攞嚟做嘢搵錢一定去買Pro

ipad air4 + pen 2

ipad 8 個mon虛位

btw去apple store試下嘛

btw, ipad8 無乜點lag
一般用根本超哂班

唔係搵錢。純粹得閒拎黎畫下野

做咗甘幾啦

謝謝。

Pro同唔pro 嘅iPad用落差得遠唔遠

讀相關科目建議pro, 唔太大workload 可以去air, 玩玩下就ipad8

純粹玩
如果讀相關科目或者要來搵錢當然知要買pro
所以都係8同air嘅選擇
係之前喺舊post有人話畫用原塗iPad會hang機

hang 就唔知 不過延遲點好覺眼，可以去試左先 ，pro 個好處就係幾乎無延遲

Air 用 2 代嘅筆，好好多
舊嗰支筆叉電真係好 on9 同平時冇位方好易唔見

air 4一定係
冇左home個mon大好多
pen 2又嬴1十幾條街
利申trade in左ipad2018換air 4

建議你睇左佢 放低個ipad 真係畫真畫

用紙/筆/顏料畫咗二十幾年啦

我成個櫃都係顏料同畫薄
所以唔駛叫我買木顏色畫簿學畫真畫了
買部pad純粹諗住隨手拎起有得畫玩下
唔駛下下都開晒壇咁
唔該樓上答我嘅巴打，已經買咗了，謝謝

買 ipad 8好夠啦

買咗了

買左air?

Ipad 8 128
因為如果買air一定唔會買64G
但如果我出得5000以上都唔爭在再出多少少買post啦
同埋你頭先見我嗰張畫都係我用男友部ipad7畫
所以我覺得都應該夠我用

Post=pro

128好夠用

個home制搞到個畫面好細

唯有將張圖放大

用procreate?